想去加拿大Alberta讀營養,做營養師,移民

個邊請唔請外國人做營養師

預計29歲畢業
英文當年冇操得DSE4343
操下應該至少ielts全7?

行撚開啦伸手黨

加拿大移民攻略

行撚開啦屈人伸手黨黨

幫你免費搞埋移民呀笨
咁都仲話唔係伸手

伸你老尾 做咗research要貼哂出黎

？

推

好奇心驅使我善用起底功能，發覺你啲思維真係好好笑
睇到你問股息個post真係笑到我仆街

歡迎繼續為大家提供笑話

感謝推postdo

建議樓主搵d 有得實習既program
加拿大好睇work experience 同埋其他 soft skills (e.g. interpersonal skills, 對答)

做e行講英文要流利

我係揀包埋實習個d 萬一移民失敗 仲可以番黎香港做營養師
我搵過好似曼省最易留學剩民
英文就有d擔心 我dse當年冇操得4343 我會盡全力操英文 你覺得英文要去到咩程度先應付到工作

英文就有d擔心 我dse當年冇操得4343 我會盡全力操英文 你覺得英文要去到咩程度先應付到工作

麻煩原來曼省無u包實習

British Columbia, Ontario 要求移民資格應該高,所以唔考慮
法語大學都唔考慮住
淨番兩間
U of Alberta 同 U of Saskatchewan
Saskatchewan唔知係咪人口少,所以上indeed ca完全無工

本身有興趣讀
但見到澳洲 英國要有prerequisite course
我本身 bachelor 都無讀過nutrition
知道自己無機會讀
灰左